====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' idée  : créer un lieu de formation et une cuisine centrale approvisionnée de produits locaux qu ' elle transforme à destination des cuisines et restaurants de rue .
Entity Name (Type) :: L (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

